一堆人一齊食飯唔出聲既人簡直係廢人垃圾

講緊未有支那肺炎之前
同多過3個人一齊食飯，人地傾到興高彩烈，自己就唔出聲，好少參與發言，有時假笑敷衍下就算，有如撘枱

呢種人簡直消耗地球資源
霸佔地球位置
加重醫療負擔
內外不討好

有D仲要自我感覺良好
痴撚線

毒根本係自己攞黎

屌我老母臭西

帶動唔起氣氛既人，同樣都係垃圾廢物

唔想傾咪唔傾
你估好撚想同你同枱食

可能你哋講緊啲太低層次嘅嘢，人哋不屑同你傾

樓主唔係就係講緊自己咩
你地做咩屌佢

樓主係毒撚係垃圾

真